915 銅鑼灣 東角道 記利佐治街

915 銅鑼灣 東角道 記利佐治街

聽日見！

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

建議日後集會集中於商場舉行

啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可